[
{
    "id": 341,
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches Wappen gehört zur Freien Hansestadt Bremen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "3"
  },{
    "id": 342,
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches ist ein Stadtteil von Bremen?",
    "options": [
      "Altona",
      "Hemelingen",
      "Pankow",
      "Babelsberg"
    ],
    "correctAnswer": "Hemelingen"
  },{
    "id": 343,
    "category": "Bremen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird das Landesparlament in Bremen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 344,
    "category": "Bremen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Bremen bei den Wahlen zur Bürgerschaft (Landtag) wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 345,
    "category": "Bremen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bremen?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "rot-weiß",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "rot-weiß"
  },{
    "id": 346,
    "category": "Bremen",
    "question": "Wo können Sie sich in Bremen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei den Kirchen",
      "bei der Verbraucherzentrale"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 347,
    "category": "Bremen",
    "question": "Was ist ein deutscher Stadtstaat?",
    "options": [
      "Bremen",
      "München",
      "Frankfurt",
      "Erfurt"
    ],
    "correctAnswer": "Bremen"
  },{
    "id": 348,
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches Bundesland ist Bremen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 349,
    "category": "Bremen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Stadtstaates Bremen?",
    "options": [
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
      "Erster Bürgermeister / Erste Bürgermeisterin",
      "Präsident / Präsidentin des Senats",
      "Regierender Bürgermeister / Regierende Bürgermeisterin"
    ],
    "correctAnswer": "Präsident / Präsidentin des Senats"
  },{
    "id": 350,
    "category": "Bremen",
    "question": "Welchen Senator / welche Senatorin hat Bremen nicht?",
    "options": [
      "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen",
      "Finanzsenator / Finanzsenatorin",
      "Justizsenator / Justizsenatorin",
      "Innensenator / Innensenatorin"
    ],
    "correctAnswer": "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen"
  }
]